家長問讀女校點識男仔 女拔校長：最好專心讀書

傳統直資名校拔萃女書院昨舉行中一入學簡介會，吸引近1400人出席。有家長問女校如何教導兩性關係，校長劉靳麗娟表示，學校會為學生提供與男校交流的機會，但直言：「唔期望學生太早進入男女關係，呢個階段最好專心讀書。」

女拔介紹，中一學額為205個，收取58個外校生，全年學費3.8萬港元，有需要的學生可申請學校的獎助學金。女拔明日起接受申請，如學生成功進行第二階段的面試，劉校長會親自和學生面談，至於用普通話、英文、廣東話則視乎學生的選擇。但她沒有透露面試問題，形容「是最家常便飯的一個機會認識對方。」

劉校長表示，學校以英文為教學語言，「中國人要識中文，但喺國際舞台生活，要成為國際公民」，因此重視學生具備中英文能力。而學校亦會不時舉辦作家講座、聯校中文口試、要求學生中三應考國家語文委員會的普通話水平試等，以確保學生的中文水平。

對於期望取錄甚麼學生，劉校長強調各類型學生都會取錄，學校最看重學生的品格和學習態度，希望學生能夠努力，不怕吃苦，學習愛自己，並以禮貌和愛心待人。

問啲耶撚修女點識男仔, 同去佛寺問個和尚問點溝女一樣

不過佛教比較有說服力, 因為最緊要係空

當女拔係中學定婚姻介紹所？

DG大把ball你去啦

係囉 名校大把活動識返其仔名校仔

我好似領悟到啲嘢

你不如check下女拔係基督教定天主教，然後又check下修女係基督教定天主教先